【Carrie之野心】要維持市面正常運作！！

1. 要話畀支那聽，佢搞得掂！

2. 要話畀外資聽，business as usual。

3. 要話畀港豬聽，你地訴求永遠唔會得呈！

咩叫市面？Carrie 心目中既市面：

1. 中環如常有人返工

2. 平日黨鐵唔飛站

3. 假期高級商場照有支那人shopping

4. 馬照跑、雞照叫

我呼籲大家，唔好，千祈唔好阻住香港運作。

出門前入去rt + like + reply
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

中環班狗乜都無射就退走

又一城，兩點停

自欺欺人

不能運作

維園年宵有28個攤位無人投。